香港地做 警務人員 定 檢疫人員 死全家既風險較高？

警務人員
檢疫人員

現實係被打被檢死 佢地都未死

Why not both?

做condom 死機會最高